港獨聯: 留守美領直至代表接收請願信

唔係鳩行完散水

打上神駒直播啦

香港宜家搵美國介入係上計

再諗住搵支港政府班廢人係曬鳩氣

呢個真！ 我地仲未有能力自救

你地係金鐘咬完個m 記好上黎

共匪賣料五毛勿搞事

見到關sir 好型

推

建議有英文版 短短地都好 strong啲 畀外媒放頭條

關sir好波！
諗下點盡快令美領知你地係到，星期日未必有人係到。
記得要同佢地講埋政府令哂庫房填海懷疑係暗啞底比錢支那打貿易戰呀！

關sir加油

幾人左右

過百老中青

關sir小心呀

thx

咁收完信之後下一步係點

推

有人開始推唔關事post嚟意圖洗走呢幾個post

睇下佢點回應先

真係有人做

加油

上計

「得罪」美國領事館

要求對方取消香港關係法

政府幫口又唔係 唔幫又唔係

唸起以前年年扔請願信入中聯辦嘅泛民

港獨聯好波

支持關sir!

南海人工島完工冇耐
又喺美國及其盟友警告中國喺南海咪再填海之時
林鄭忽然整張一萬億人工島大單出黎

你話佢係唔係幫中國去養住班工程佬？
過咗五六年之後風聲冇咁緊，香港人工島第一期完工
就成班人再去南海去填新人工島

關sir好波，在場的小心

好波！

支持

支持 推

Push

pish

成個星期不斷有人問點做點做
而家有人諗到去做又咁多嘢講

!!thank you

美國佬冇收咗信未？

都係ge邊似你隻五毛咁勤力

push

Support

五毛真係好驚
隔離開咗個散水post 簡直係blocked user list

五毛愈驚即係今次行動愈成功

好瘋狂， 平時點都要扮下普通user

勞改狗

連毒果都無報，無上連登都唔知發生緊咁既事

所以要推

Pish

推[black][/black]

加油💪

Lm

無傳媒報
可以既真係多啲人分享上網或者直情直播好啲
比多啲人知道發生緊咩事
先至越大機會比到美國知道

學獨聯遊行到美領館 警方近距離逐一拍攝示威者容貌

香港獨立聯盟及學生獨立聯盟遊行至美國駐港領事館，要求美國盡快通過香港人權民主法。

警員在現場多次舉起黃旗，指集會人士正參與非法集會，不排除會作出拘捕行動。香港獨立聯盟召集人陳家駒晚上近9時聲稱集會結束，但示威者可按個人願意留在現場。現場所見未有人離開，亦沒有人留在警方設置的示威區，部分人就在總領館對面的聖約翰大廈逗留。

有警員近距離逐一拍攝示威者的容貌，現場有人情緒激動，不滿警方的舉動。

推，等啲垃圾POST沉底

Tweets 現場圖畀侵侵睇
愈多人send愈好

佢間唔中會睇下

得閒可以上美領fb推下post

有人收信了

美領要聽朝先會開門？

封請願信大約講咩

驚方套料

見d五毛話班人係領事館係 搞事就知做得對了

請願信
想笑撚死人咩

封信係講咩?

可以散會了

關蛇做野果然
支持

仲衰過唱歌

關蛇

個美國人係黎支持學生
佢話要續passport所以要黎等美使館開門

好似唔係美領啲人 認真

人地周日放假，你地走去留守搖尾乞憐

hi

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

而家就出門口支援!!!!!

侵侵啱啱Po咗嘢，轉場去侵侵個Post啦

樓上就有一個問封信寫咩

你地美國旗都冇走去美國領事館

Twitter
Hey @realDonaldTrump, please let the @USAinHKMacau help the students and those protestors in HK. I am sure you still remember the recent FCC visa issue #freeHongKong

推!頂住呀！

連封信寫乜都唔知就撐,有沒咁癲呀你地

btw其實去美領做乜,又唔係有大屠殺果類,美國有乜ground出聲? 唔好講兵添啦小朋友.......

英國都話曬有條中英聯合聲明跟下, 又有一大班人有BNO, 叫做係英國海外居民

頭先聽左十秒到同個美國路人對話,佢都話呢單野insane, 在場人士又係美國公民

D民運人士好心睇多啲政治歷史既書先諗點做啦......

*在場人士又唔係美國公民

有冇plan話聽日有咩follow up行動？

咁多人撐但沒人講得出去美領個rationale

個account新開㗎?
咩國家嘅人大屠殺先去抗爭咁賤? 大家有意見咪去囉洗責日
又美國路人又美國公民作故都作得好啲啦

-0.5¥

係新開架,岩岩先有email申請,用論點反反駁啦小朋友

麻煩大家推一推上面啲po 唔comment都like下
俾更多無上連登既人睇到

上面好缺錢? 呢位人兄不斷手癌咁都請做打字員?

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

人地第二個國家黎,你唔係有緊急人道理由點會理你

仲要係點洗D錢, 而且立法會未通過, 你叫人點出聲

講得個rationale未?

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

推！

鳩坐囉，請願信都收咗啦請願信又收咗
一係你帶頭唱今天我

大朋友 走啦 我連想響你身上玩膠既意慾都無

這就是講獨

有冇得捐錢

乜都講唔出......

飯民 > 偽激進派 > 無知派

難怪20年黎香港民主進程毫無吋進

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

有list

見到啲五毛緊張到

推！

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

“HELP”

Hongkongers Crying "HELP!" in front of US Consolate

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

有冇直播link？

聽日相信美國領事館點都會有回應

唔想潑冷水，但清醒少少，揾個神父出黎，好可能係因為美國官方唔想見打正旗號要港獨既人；

美國關係法寫明承認中國主權

所以官方會避免正式接見

但同時，香港似乎有n樣野違反咗關係法或其前設，不合美國利益（以及香港長遠利益）

所以，無論同咩人表達訴求，諗清楚先講訴求乜野

唔係因為想美國支持香港人乜乜乜所以做野

而係因為香港有違反關係法既情況，香港民主自由etc,所以不合美國利益，所以希望美國做野

FYI:

The Congress makes the following findings and declarations:

(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration:

(A) The People's Republic of China and the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland have agreed that the People's Republic of China will resume the exercise of sovereignty over Hong Kong on July 1, 1997. Until that time, the United Kingdom will be responsible for the administration of Hong Kong.

(B) The Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, beginning on July 1, 1997, will continue to enjoy a high degree of autonomy on all matters other than defense and foreign affairs.

⋯⋯

(5) Support for democratization is a fundamental principle of United States foreign policy. As such, it naturally applies to United States policy toward Hong Kong. This will remain equally true after June 30, 1997.

(6) The human rights of the people of Hong Kong are of great importance to the United States and are directly relevant to United States interests in Hong Kong. A fully successful transition in the exercise of sovereignty over Hong Kong must safeguard human rights in and of themselves. Human rights also serve as a basis for Hong Kong's continued economic prosperity.

⋯

澳門五毛係on9 d

(a) Presidential determination

On or after July 1, 1997, whenever the President determines that Hong Kong is not sufficiently autonomous to justify treatment under a particular law of the United States, or any provision thereof, different from that accorded the People's Republic of China, the President may issue an Executive order suspending the application of section 5721(a) of this title to such law or provision of law.

(b) Factor for consideration

In making a determination under subsection (a) with respect to the application of a law of the United States, or any provision thereof, to Hong Kong, the President should consider the terms, obligations, and expectations expressed in the Joint Declaration with respect to Hong Kong.

(c) Publication in Federal Register

Any Executive order issued under subsection (a) shall be published in the Federal Register and shall specify the law or provision of law affected by the order.

(d) Termination of suspension

An Executive order issued under subsection (a) may be terminated by the President with respect to a particular law or provision of law whenever the President determines that Hong Kong has regained sufficient autonomy to justify different treatment under the law or provision of law in question. Notice of any such termination shall be published in the Federal Register.

推
各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

請願信夠唔夠詳細
襯有時間應唔應該執一執
話哂聽日都第一次比人

好多人護航

明天要返工，走先

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

多謝你地

puah

電話無電點算？

加油！

點解好似狗咁乞人收封信

而家咩情況

點解你好似乞五毛咁留言

幫手推推

美領事館及網上宣傳討論區

@blackpic.hk

大家小心

Pocash

手隹

會唔會等到聽日都冇人肯收信架，咁等嚟咪好on9.

Pilash

Doing nth is gambling

仲等緊

烈士.......

好

咩事？

隔離金鐘有人衝俾左膠報警拉咗

聽朝會唔會需要人？

要多啲人

接力

pish, 推到聽朝成版熱門都同領事館有關

咩情況？ 幫你推下

Hey

Keep住熱門先 咪比佢沉

有人接蘇未？

辛苦曬

支持住

加酒

要力陳今時今日既香港政府政策無論對美國短期定長期利益都已+會造成極大傷害先得

學生獨立聯盟到美國駐港總領事館請願，要求美國盡快通過《香港人權民主法》。

所以呢樣訴求我覺得好岩喎 而且美國真係做緊

關sir 可唔可以叫d 人整大banner freehongkong 之類 , 舉起比係馬路經過d 車睇，第二朝好撚多巴士同小巴經過，新聞唔報就用呢d方法

感謝你地為香港付出咁多

推呀

因為實在得太少香港人知發生緊咩事，相信對日後吹雞都有幫助

幫手推post

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

撐

推到支爆

支持 好勇敢

所以希望大家可以係WhatsApp Facebook度share出去